點解neway唔整個評分系統

原理就好似男歌女唱咁
唱完個系統會幫你評分
咁樣可以吸引更多人去鬥唱歌

樓主諗到條發達大計
歌都唔撚齊 鬥你路姆西咩
定係想睇長者鬥粵曲

冇計
版權問題

評分標準係點先

早幾日唱完無咗好多歌

最基本標準都要d音啱先啦

台灣錢櫃果隻？(唔知而家仲有冇)

怕hurt到你哋咋

陳奕迅

我都驚hurt到自己